屌你個嘴 金宵大廈好睇過奇幻潮

暫緩反tvb

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

只看李施嬅

屌你啦

罷睇tvb

有啲骨氣啦

呢齣又有女 又夠恐怖

牙蓋對你好失望

冇得咁比

老

施嬅淫能到

李施嬅有冇整容? 五官完美到

好想和牠做愛

想知cwa系米g

反tvb 但唔反愛回家同金宵大廈

睇番佢選港個樣

屌你老母
睇撚到腦都殘

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

塊面短到

屌晒你哋老母

又係做死癲婆

要知一早知啦，要去自然去啦，洗你日日洗板咩

套野堅不錯，有幾下真心嚇一嚇

死仆街P牌仔

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

我屌你老母吖 睇tvb 垃圾

呢度波台呀，走啦吊你老母

收皮啦屌你老母藍絲

一向只反tvb新聞

死仆街放針狗

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

9點半無得睇達哥

又唔比睇金宵大廈

咁樣做人不如死撚左佢啦

屌哂你地老母

兒登仔口就講追求民主，連睇tvb都唔比，追求個套民主係咪獨裁

不了

屌你老母tvb狗

相？

緩你老母

樓主食撚屎，睇cctvb死全家

柏洋

上其他網睇

牙蓋收能左幾錢?= =

收皮啦

yoyo

屌你老母

屌你老母睇tvb死全家

屌你老母啦

樓主仆街含撚啦 垃圾

佢老母應該有睇，佢都死全家

呢套野拍到李詩樺好令

rip

其實依家計收視，係用返以前有堆人有個裝置去計定點？

實係好噁心
今時今日仲吹奏TVB

睇tvb 死全家啦
報假新聞誤導你都on99照睇tvb
要感受恐怖你條撚屌就行去前線入埋新屋嶺啦

屌你 仲睇tvb

蓋清對你好失望

你老母應該有睇，佢都死全家

我老母冇你同樓豬咁低賤
我全家都唔睇垃圾cctvb呢d播假資訊嘅台

金宵大廠係新聞？你真係弱智

李c華對腳正能到

一樣有堆人裝左+網上點擊

咁普通人，其實睇定唔睇都唔影嚮佢收視

啱一半，你屋企冇盒，睇左電視都冇影響。
但仲有網上點擊。

即係網上睇？咁唔好上網睇咪得？

去D 劇集網睇 自己上傳個D

唔益TVB

愛回家會串政府嫁wo

cctvb打手死全家

睇tvb死全家

吊班弱智盲反鬼識咩

你老母睇=你都死撚埋

係 咁點?

cctvb做幾多衰野 咁叫盲反？說好的罷睇呢？罷睇都係盲反？不如你話成場運動都係盲反政府 cctvb咁撚垃圾，毫無良知做政權警暴幫兇，你地走去睇，係邊個盲左呀？多謝你地助長cctvb收視，報導更多不實新聞呀

割雙眼皮

睇CCTVB班賤種有撚腦咩, 同班廢老一樣有電視睇就得
唔撚死都無用

TVB係品牌負資產，落廣告簡直係貼錢買難受！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@20 Sep 2019
彩豐行

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

集中火力 推運動post啦